累了

世態紛亂
藍絲斬人
五毛橫飛

由幾時開始argue唔係攻擊人地論點
而係攻擊人地背景/身份/地位

香港變了

我強迫症就要審我死刑？
我講既野不可參考？
fine.

我用自己方法來令到

呢個世界
唔會再有五毛、藍絲同小粉紅